嚴選黃店濃度最高地方

拋磚
銅鑼灣登龍街

西灣河泰安樓

尖咀厚福街

大埔oyster king，去過就知
老闆份人好直又好急趕咁，份人超真心

大家多啲去支持下

屯門井財街

觀塘開源道

石門

荃灣路德圍

西九龍中心

葵涌廣場

TKO 日日食

時代冰室唔洗諗

開住喇叭播燒山d人會笑

元朗又新街

太子界限街掃落去大角咀一堆

餐廳、食材，連足球用品都有

鰂魚涌太古坊附近

新蒲崗康強街同佢附近

昨天晚上情況

真餐餐黃店 咩菜式都有

疫情都咁旺 葵廣好勁